點解美國大選 會有美國人用順豐寄選票？

右下 開票係順豐袋
到付有冇discount?

唔出奇 支那企業好鍾意以本傷人 蝕錢拎市佔率

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為順豐寄去美國咁遠啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

唔係用UPSS咩？點解會有SF

唔止攞市佔，直頭改埋張票啦 不過用順豐都9成9唔洗改咁滯

係睇住你填，睇住你入信封先畀你寄